撞車

今日架車同的士佬有碰撞
無即事追討
亦無影相無留電話
車cam影到有車牌
有無得追究？

大家都無停？

我係路邊的士站頭，
泊埋邊落客
佢抽頭撞我車身
停低大家有落車
佢兇我話的士站範圍
話自己整自己
於是就走咗.....

即刻報警話頸痛

有 不過落口供要小心d 唔好講大話 至多我冇野講 聽你咁講就算claim 唔到佢 佢老不都入硬

佢老不入硬
你最多罰560
怕咩

的士狗呀嘛, 一定追咬佢啦

btw , 雖則啲膠通狗無撚用, 但發生交通意外唔報驚唔係犯左法咩 ?

幫推
Btw, 俾raymond撞記得拍片啦

一定報警報保險先
佢的士站頭抽出嚟
即係上咗乘客啦
陣間乘客有咩痛你就大鑊

咁過咗我仲可以點搞？
去報案？

咁我去報案室落案？

可以24小時內報

你係被撞嗰個 又有 cam
你怕咩報 ?

唔報你點搵返個的士狗賠錢 ?

因為車住個細路淆底
但事後諗返，如果我錯，佢無理由唔咬我
所以想追返
但唔知程序

去長沙灣貼佢街貼, 佢肯定畀同事笑撚到佢面黑

999定報案室？

車cam影唔到撞果下
因為撞車身
但係影到車牌

咪撚放過的士佬，個個馬路炸彈黎

咁都俾人大到
我係要的士站上落客
咁係咪撞鳩死我都得丫

依家報警先，你照事實講

你話影唔到過程姐，但係車身點解會有佢d 車漆，到時個官會判架啦

學樓上話，我停係站頭，你車死我我又要自己負責？

鬥獸棋咩？入咗獸穴就任撞？

晒大家時間唔好意思
OnLC9 個車cam張咭容量太細
rewrite 咗
車牌都無埋
我而家去搵個窿埋咗自己先